女神倪晨䂀放棄做演員 反而年賺過百萬

2005年多倫多華裔小姐冠軍倪晨曦，喺娛圈等足9年無起色，14年放棄演員決心做KOL，短短三年IG超過50萬粉絲，被網民稱為KOL教主，而且收入三級跳年賺過百萬，比起以前等運到，佢話：「其實賺多好多嘅。」

倪晨曦喺娛樂圈嘅演出機會唔多，就連緋聞男友都只係得黃宗澤、沈震軒。直到3年前佢終於死心，唔撈娛圈轉做KOL，反而闖出一片天。
「我媽咪其實就俾咗個好建議我，佢話:『如果你依家運用你識嘅嘢，去build up一啲你可以做好啲嘅事情，你focus喺呢樣嘢你可能會做得更加好。』咁所以我就覺得如果一路喺度等緊機會，等咗咁多年，又無做到啲咩出嚟嘅時候，不如試下將個主導權擺喺自己手上，自己去創造一啲嘢出嚟，咁就開始經營自己嘅online platform。」

倪晨曦由拍片、剪片學起，到而家擁有自己嘅工作室。
「呢度就係我嘅工作室喇，帶大家入去望下。咁呢度所有嘢都係我自己諗出嚟、自己design嘅。」

工作室僱有兩個員工，主攻美妝、旅遊同瑜伽三個範疇，仲為佢帶嚟可觀嘅收入。
「年收就超過7位數字啦，依家月收入唔固定，每個月要run呢個business要使好多，基本都要使6位數字，但而家收入係比以前，

對腳長到

好想比佢抱住屌